one piece 和之國=中國 因為被人鎖國 現在就是開國的時候

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

睇中國 censor.果班愈睇愈唔對路 但禁實好多人嘈
Slam dunk完左就話無所謂